白宮：美中元首本周六上午在大阪會晤

美國白宮發言人證實，總統特朗普和中國國家主席習近平將於本周六在日本大阪舉行貿易會談。

根據白宮發言人的說法，中美元首會在本港時間本周六上午10時半會晤。